新假期發現深水埗小店 堅持人手包粽

做過美心工廠，d粽都係人手包

有機器包架咩

隱世良心食店

邊間唔係人手包 唔知收幾錢廣告費

極善良

極邪惡

有邊間係用機器包，我想試吓

可能有d地方用腳

跪求機器包粽小店

紫薯糭

AI包

極邪惡芝士紫薯糭拉絲

冇抹茶 辣殺

Alpha dumpling !?

配北海道流心抹茶海膽

而家d記者真係好撚低質
怪唔得人工咁低啦

個個都係人手包架啦

我屋企啲糉都係人手包

求其整攤水就話天空之鏡

今年煤氣出左個包糉神器

新假期全公司上下職員屋企日日做白事

做新假期真係好cheap

人手包傻

新假期d記者係咪弱智

記者點評：家的味道

這裏的粽子吃起來並沒有驚為天人的獨特味道，反而像小時候媽媽包粽的味道，是小店、是家的味道。有時候不需要太過花巧的配料，簡單的鹹蛋黃、肥豬肉、綠豆，便已經足夠。

應該呢個

糭唔係呢啲料可以落咩料

好食: 吹大十倍+用哂佢識得代表好食既詞語
一般/唔好食: 平凡都幾好/屋企feel

弱撚智

點解用筷子用到咁樣衰

炒撚左條女佢喇筷子都唔識揸

佢fb 篇屌讀者文先過癮

紫薯

有冇link

新假期幾時收皮呀

芝士

海膽

抹茶

白癡

拉絲

留名睇良心小店人手包雲吞

好唔爭氣咁笑左

泡菜有冇潛力加入?

機器包嘅好似吸引啲

ON9 人手包有幾出奇

如果有人用碌鳩包比我食就好

新假期幾時執笠

同求
啲內容文筆垃圾到閪咁仲好意思屌番啲讀者

有班港女吹捧 邊有咁易執

鳩假期成班都係痂線

邊到有用機包粽我都想見識下

做乜撚野

個POST啲人中哂新假期毒
講乜春都芝士紫薯

用日本糖 甜啲
好想食丫屌

新假期幾時收皮？

樓主係鳩假期page主？
如果唔係拎idea同拎圖最好加返出處

OK

日本糖??
自己作咋話

今次我幫你補

或者係facebook直接search 鳩假期

利申 鳩假期打手，大家快啲like

Liuchingman Mandy
兩年了。

由最初的nobody，每條feed只得十幾like，到現在百多萬fan base，每一個字都有海量haters在虎視眈眈，才兩年，就有這麼大轉變，是兩年前的我絕對想像不了的。

還記得第一日入職，回家就已經跟家人說我想辭職，結果一做就做到現在，還把大學同學、小學同學都帶到這間公司，進入了無限OT的輪迴。

過去兩年，幾乎可以接觸的題材都接觸過，飲飲食食、上天下海、美勞手作、郊遊玩樂都做勻，以一間大公司來說，算有很高自由度，只要落多點嘴頭，編輯便會放手讓我去做想做的題材。打呢份工，的確試了很多新奇又有趣的玩意。

老實講，芝士紫薯抹茶完全不是我的菜，既然無法控制大眾的喜好，只能告訴自己在做稿的時候不要迷失自己，追數的同時亦要追質素，問心無愧就好。

#多謝新假期 #報邊死邊 #所有小店都會執笠 #全香港都會淪陷 #鍵盤戰士出名會養起晒所有小店 #全港啲路都寫咗你名 #你去就得人哋去就唔得 #幼稚園都識不要亂拋垃圾但你唔識 #殺人放火都係我哋教 #我明㗎我真係明 #特別係當你同公司靠你賺錢養佢嘅嗰班人都不斷出片抽你水 #你就知道千錯萬錯都係我錯

圖片來源：新假期 #sor無授權係偷相

霉體新假期妓者不意外